苦練咗廿年嘅體能 今日同個mk隻揪終於派上用場

好彩跑得夠快 唔係一定俾佢打到豬頭咁

走佬要緊仲拍咩片呀！

還可以

收聲啦fat hi

屌
跑得咁快點解唔追返佢轉頭

精神分裂，拉！

咩

鳩毛開叉叉

幾好笑

夠打先得架

邊到分-.-

唔好笑

樓主我憎死你

我想遇一遇個mk仔, 幫樓豬你報牛